post 文宣 或 各大社交平台用戶 [注意]

建議大家做文宣或有啲片段相片post上社交平台唔好整係打中文。

中英同一出，起碼國際會睇得明，知道更多香港發生咗啲咩細節。

香港人加油！love you all